有冇諗過點解今日得咁少人？

要成功就要有民意基礎
唔好作無謂消耗，民意得來不易
我地訴求要因照林鄭既回應推進先有用，你係咁重複初始訴求係無撚用！
例如林鄭話香港有”行之有效”既機制處理警察濫權使用過度武力，你就要向公眾證明呢一套”行之有效”嘅系統根本無效，咁先帶得出成立獨立調查委員會嘅迫切性，咁先會有民意支持，咁你先號召到人民！
用下個腦好無，好似今日咁好醜樣

咁叫少? 你有冇出去?

冇人？ 你依家出黎睇下啦

今日少人

本日笑話

小你老母咩分化撚

你個老母就小啦

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

好明顯唔撚夠多，遊行集會過咁多次你知咩叫多咩叫少架啦，今日最多咪三萬人

無知一問，今日做d野有乜用

香港係咁，道咗歉就會有一大堆人原諒

兄弟爬山， 各位修行
出少句聲當幫忙

出嚟用眼睇啦

你係咪行出金鐘站望兩眼就走?

少 邊撚度少呀？

因為去晒排隊屌你老母

今闈想整張靚仔d既相黎睇都無呀！
人多人少心照，唔好講廢話！
而家講緊下一步點做你班人仲沉醉緊試一部既勝利expect今日會好多人，你無renew訴求無撚用架

起碼有5萬

最小都103萬啦

呢啲就係真正嘅喺網上開講幾句當自己幫咗手
你落去灣仔數吓人數如果兩個鐘內你數得完
我同你挽鞋

真係up得就up
鍵盤戰士 人都無出黎望下係到鳩up

因為無推進訴求

相呢？

成日相相相
你自己唔撚識出去睇呀

睇你老母咩，你個人係邊呀
係呀你講野好撚好聽呀
日日旨意幾十萬人出到來
無就係廢柴
繼續係你個狗竇指點江山啦廢物

驚總都企爆晒天橋
真係好多人

20慢人就叫少

屌你做乜鳩 仲睇緊CCTV新聞？

終於有人用岩個挽字

出去睇啦撚樣
訓撚醒未呀，仲係到柒撚懵懵

小人

戇鳩 果班人不嬲都唔會同警察近距離面對面架啦

噉都叫少人

阻礙政府運作

少？

( Show Blocked User - 24人共用帳戶 )

北區同東鐵線朋友注意
上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

朝早少炸後尾都好撚多啦屌你老母

少？睇過邊撚到少啊

你有無職業道德架
琴晚寫既稿，今日情況有變都照出post
你收三毛架，敬業樂業好無？

阻住佢地返工幾有用呀

有咩好處

喺到開得po都知你冇出去 收皮啦3毛
驚呀？

其實今次遊行係好重要 因為就到g20 今次係做比各國睇 之後既遊行已經唔太重要
而戰場就會移到區議會選舉

你就真係比人屌得少啦

今朝係好少人，但去到中午十一點開始，多咗好撚多，但一定少過612，冇得比較，好多人拎唔到假。

200萬人圍警總 叻仔啊你

三萬人已經要你出黎分化
證明夠做啦

大家咪屌樓主啦！
毅進制計出黎少都係好正常既

不如我又咁問啦, 樓主認為點解我地會嗌黎嗌去都係個幾句?

因為從來冇人正面回應過我地既訴求！
因為佢地不停彈出彈入令人質疑佢地既「初心」！

我要撤回，你同我道歉！
我要追究黑警濫權，你連number都唔俾我！

做左咁多年香港人，唔係仲信政府口講個套呀麻？

[red]一係各自爬山，一係同我企出黎[/red]！

小人？咁叫小？wwww

三萬都少？ 你知唔知全香港黑警加埋先得三萬

今日好撚多人喎

邊撚到少呀

負皮，上一頁

你要驗眼啦

如果你又係用200萬人做標準
咁今日係少嘅

少你老母

冷氣房孔明

你就真係冇腦喇
係人都知監狗自己查自己
咁都要證明仲蠢過毅進閪

好q多人，你用屎眼睇野？

真係少人？
咁我放工屋企都唔番直接過黎算

簡單啲講立法會唔開錢又批唔到 影響其他野運作 警總被阻警車出唔到 影響治安

金鐘即時

係少左人嘅，咁係因為目標唔明確，d人上星期又請左太多假
希望下次目標明確d

少你老味咩
出黎警總睇下啦
我怕你講野冇人聽到呀

剛剛收工去到
多人到睇唔曬

On9 action你當打卡咩
唔好比呢條智障fake到 佢想有義士入鏡

毅進制計既話真係好少人

Ok

益哂警犬，唔使出去做野，又加人工了

你老母就比人小

但都多過樓豬啲精

朝早就真係少人
但放咗工即刻好撚疊馬

無可能下下都一百萬二百萬啩
唔通你叫一家大細嚟圍狗總咩

好撚多

公務員應該好支持😂